雲加：山齊士唔會係另一個雲佩斯

雲格正領軍備戰國冠盃。
阿仙奴前鋒阿歷斯山齊士尚有一年約滿，但一直未續約。兵工廠領隊雲格周二表示，山神是非賣品，絕不會成為第二個尹佩斯。

在2012年，當時與阿仙奴尚有一年約滿的尹佩斯為榮譽求去，最終轉投曼聯，之後協助紅魔贏得聯賽冠軍。今年，類似的情況出現在山神身上，據報他欲轉投曼城或拜仁慕尼黑。不過，雲格堅稱山神不會是第二個尹佩斯，「我們已經作出決定，並且會一直堅持。我們的決定是拒絕出售。每個個案也不一種，尹佩斯離隊時已經30到31歲，而山齊士現在就年輕得多。」

即係同拜仁交換球員非賣

離開阿仙奴的後果

換利雲返嚟

即係留一年free走牙。

不過證明雲加老了，正常做法應該係：
雲加警告：如果合適報價將會出售山齊士，前提我地有合適後備位置人選，剩低一年合約而不願意續約既人好難在我計劃之內。賴死唔走既，去預備組保持狀態喇。

雲佩斯走果陣好似29歲

踢完一季30歲就拎冠軍

依家山齊士好似都係岩岩29咋喎

其實雲加直接講唔會同摩佬做生意咪得，兩個人反哂面咁

摩咩佬

山狗比起佢走個時都係細3個月
年輕多？

釋放山齊士!!!!

唔會係另一個雲佩斯
但會係另一個艾迪巴約？

又剷草

就算係爭1年都唔係爭好遠je，
重點係果時既vps勁過宜家既山狗好多牙。

而且曾經係no.1fan黎。

最後一年係阿奴射波勁到

山齊士同哥斯達搞咗咁耐都仲係未走

no.1 fan 只會有一個

exchange la diu

得一季半係無玻璃

拿斯尼2世 最後一年同係博埋佢 下年free go鏝

唔會差好遠lo
今季山狗carry班撚屌都聯賽24球10助啦

No.fan走個陣29歲
山狗就88年
年輕得多

遲多年佢成30
分分鍾步耐狗後塵
攞一次英超就收山

雲狗個時踢法似丙朗依家
其實講真擺查狗係前面個時贏得仲多（佢無入咁多波但製造好多機會比中場後上）

收左甩毛幾多錢？

即係第一場返阿仙奴踢就鏟草